老老豆豆 我都幾Surprise今日冇人叫開花

今日個timetable係金鐘連儂牆
再直落18區連儂牆

咁好嘅機會
但居然冇人叫開花...

再諗返幾個月前...
睇嚟港共針對搞手嘅行動大獲成功

發生咩事

開花開花
開你老母
講得出開花肯定冇落過場

冇落場？
我屌你老母

咁你有咩高見？

推

你點知人地無邏輯呢Ching

Push